班反雲黨又著草縮返入老母個西度

支持雲加續多兩年

一切盡在雲加掌控之中

贏榜尾咋

三分已袋
仲成功將隻黑氣石賤種狗賣左俾利記

留意到反社會人格先反雲
正常人點會反雲

系

點睇何洋達